[捉鬼教學] 入黎教你點捉鬼

以下情況, 你話俾我聽邊隻係狗扮緊角色?

例子1:
遊行期間,
有4個大隻BLACK BLOC嘅男仔衝咗入一間鋪裝修,
有另一個帶住口罩綠色衫, 牛仔褲有耳機嘅男仔開咗部相機出黎影住
有幾個和理非裝, 帶普通外科口罩, 年齡60歲左右嘅呀叔係出面睇緊
另外有幾個20歲左右嘅後生女仔, 企咗係隔離睇緊電話

有4組人, 你覺得邊隻係狗假扮嘅?

答案:無人係狗, 你一捉, 其實捉咗手足累死人

例子2:
遊行期間,
有4個大隻BLACK BLOC嘅男仔衝咗入一間鋪裝修,
有另一個帶住口罩綠色衫, 牛仔褲有耳機嘅男仔開咗部相機出黎影住
有幾個和理非裝, 帶普通外科口罩, 年齡60歲左右嘅呀叔係出面睇緊
另外有幾個20歲左右嘅後生女仔, 企咗係隔離睇緊電話

有4組人, 你覺得邊隻係狗假扮嘅?

其實無人係狗
不過4個大隻BLACK BLOC係鬼
係由狗請人扮手足去做裝修
俾你捉到, 佢話佢係手足, 俾你睇埋袋, 乜狗棍委任證乜都無, 佢全身而退, 但令到真手足會驚咗俾人亂捉鬼
俾狗捉到? 最尾去到狗屋就放人
無人捉到? 都係想俾狗有機會STOP到個遊行

結論如下, 其實班狗去搵人扮, 未必要自己落場
唔通721佢要搵人親自落場做野咩?
好自然會搵另一班人做野
你捉得到呢班人咩, 你又點證明佢係手足定係有人請返黎嘅?

所以, 捉黎無用, 我教你: 就係唔好捉鬼

香港獨立，唯一出路

全撚部都係鬼

真係要搵人做野, 會搵班ON99 狗上場?
出面搵人做又無手尾, 搵班ON99 狗做, 隨時跌狗裝落地
俾你話事, 要搵人做野都自己搵另一班人啦
洗俾個機會我地捉到佢痛腳?

我教你點捉啦
就係咪撚捉呀

態度正確

［行 動］1.12 1.19 都 活 集 會 同 大 遊 行 - 分享自 LIHKG 討論區

［更新］終極賀年野黃店名單 - 糕點、禮盒、盆菜、海味、利是封

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人肯罷工
細路唔使衝

個問題唔係捉唔捉鬼

而係捉到鬼唔可以比佢冇穿冇爛咁走

咪撚捉鬼

推

不捉鬼
不不割 但好可疑